想問d頭髮好似媽咪面咁個隻係點整?

到底係叫電定燙
毒撚想試下 但係又怕髮型師唔明
上網search 媽咪面又搵唔到

你同佢講 叫佢鏟

負灕子

鏟點鏟到媽咪面咁

上網search負離子d頭好直唔o岩喎

問你媽咪

我媽咪話唔識 之後佢買左包媽咪面擺落我個頭

唔係咁媽咪面啊
唔知係電定點 唔知點解上網搵電既圖都係好曲好曲

幽默大師

係咪叫粟米攣

圖

同佢講電公仔麵

世界十大笑話

好似叫炆。

屌 用錫紙捲下話？ 好心毒撚就唔好搞咁撚多野落個頭度啦

比張圖佢睇

落媽咪面包胡椒粉到頭到，再fing幾野

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

叫錫紙燙阿 清

咁？